i5廠機，最平係邊部？

得$4000 budget

On9

寧願你買二手檯機都咪買廠機

$4000

4000應該砌到i5, 唔洗廠機啦

真

notebook?

4000蚊i5，就算係notebook ，都無可能架喇，最盡最盡係ryzen 5 既magicbook，性能上唔差過i5

香港有得買嗎???

自己去中央田之類既鋪dum個list比佢好過

要買window碟

砌機啦
得4000學咩人出廠機

想買ryzen 5 既magicbook 推

唔知有冇

裝 linux

要返上去買??? 都得既

多謝大大無私分享

建議網購，跟住上去攞

買部二手有保囉

咁我寧願要大陸野

呢部夠做啦i5 8代 3288

4GB RAM 500GB HDD

碌BOOK